今晚又出現左一通受害者 大家入黎恥笑佢

受害者就係樓豬

頭先平倉之後就變成咁

原本好地地 trade左咁多張都冇問題

————————————————————————————
之後就變成咁了

落盤會話我唔夠錢 reject (我戶口有夠做2張MHI嘅錢

無論係Futures/ Long權/ Short權都唔得

係咪佢個薯仔server當 mhi / mhi夜 係兩樣野
所以當左我有1張好倉 + 1張淡倉？

有機會

CS又收曬皮 即係今晚唔撚洗玩？

用左咁耐一通，應該係唔可以同時+1-1，佢會自動平左前面果張，佢server 有問題應該，你睇下有冇緊急電話打過去

利申：未試過

不嬲都係咁

任何broker都唔可以同時 +1 -1 啦
我平曬倉之後先咁

用家問題

利: 我初初都試過日期夜期咬住兩張按金, 唯有再入錢入去玩

果張係即晚，同隔日分開計架
平左張即晚，再用隔日平返張隔日

未試過巴打你唔好彩，睇下佢點賠

其實又冇損失嘅 不過今晚咁精彩 但冇得再玩落去姐

即日要用返即日平

呢位應該先係正解
利申：N年前奶過類似既野，原因主要係自己手殘㩒錯。佢買/賣每邊都有超過一粒制，要平倉要對返啱既㩒，否則當開兩張

我都柒過，買個陣睇清楚禁邊個制啦

有無做止蝕？有既話會卡住一個order, 關左個止蝕再逐個倉平啦

冇set過任何止蝕

睇「 一通的「時段買賣」、「即日買賣」、「即晚買賣」、「凌晨買賣」及「隔日買賣」有何分別？」果條。
佢任得你開唔同類型既倉，正常情況下唔會識幫你跨倉。正到你畀人自動平倉先識。

actual我依家手頭上係冇任何持倉嘅期/權

但係個server就當左我有
MHI -1 @22741
MHI 1 @22746

戶口就話我帳面輸緊$50

但係今晚一張都冇輸過wor

————
實際上就應該冇損失嘅 不過今晚冇得再玩落去咁解

但係我依家手頭上其實係冇任何持倉wor

同埋都落唔到盤

個 server 而家當你 +1 -1 各一。
你當時按下 "買" 或 "沽" 之後，應該彈出一個 menu 叫你揀 type (咩時段呀、隔日呀、即晚呀等等)
你應該其中一次衰左㩒錯左，所以個倉顯示出黎冇左 "(晚)" 呢個字。一通呢間野咁既情況當你分開造 +1 -1

windows 95咁款都有人用

MHI -1 @22741
MHI 1 @22746

咁咪即係有LOR
佢分 即市 同 隔晚 類別
你落盤個陣用左唔同Window開倉
有個windown落盤分左幾個類別開倉平倉
你而家對應返個類別平倉, 咪有錢玩

下次開倉用返同一個Window/ 或者跟返類別
得閒睇下持倉, 確保無落錯

你唔平倉, 咁樣會一直帶落去
成10分鐘, 上面都答晒你

想問下如果short put咗一張期權，點樣可以放咗佢？

long番張lor 即係買入

我記番起 有張係新window平倉嘅 所以搞成咁？